\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\newsavebox\EnonceBox
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
 \setcounter{PfMAlea}{0}%
 \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
 \useKVdefault[ClesExercices]%
 \setKV[ClesExercices]{#1}%
 \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
 \refstepcounter{section}%
 \PfMChoixCorrection%
 \refstepcounter{PfMExo}%
 \begin{lrbox}{\EnonceBox}
}{\end{lrbox}}

\def\SolutionNow{}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche,CorrigeApres]{}% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=b2c31&id=can2F01&alea=gzlV&i=1&uuid=8b3a9&id=can2F02&alea=K8KU&i=1&uuid=6f13a&id=can2F04&alea=XNOW&i=1&uuid=1d7cc&id=can2F14&alea=apUh&i=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=111100 @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Fonctions généralités (Calculs)
\begin{exercice}[Source=MathALÉA,Calculatrice=false, Titre= Bilan fonctions  (calculs),Trajet={1,2,3}]
Sans brouillon et sans calculatrice. Temps : 3 min \\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
\begin{enumerate}
\item  Calculer une image avec le second degré.
 \item Calculer une image avec un quotient.
 \item Trouver les valeurs interdites d'une fonction.
 \item Calculer une ordonnée à partir de l'abscisse d'un point.
 \end{enumerate}
Mon résultat : ... /4
 \end{minipage}
 \hfill
 \begin{minipage}{0.2\linewidth}
\begin{center}
 \bulleovaleInteractif
\qrset{link, height=2cm}
\qrcode{https://shrtco.de/VYACs}
\end{center}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
